假希望仆街過冇希望

同樣道理可以應用落假波衰過冇波

每人耐性都會被磨光
正如我最初已經提醒過
但人唔試過係唔會心息
最後受罪又是誰

我諗住唔煩你住咋啵

你鐘意啦咁

一早講過啦啦啦

咁大個人 乜進步都冇
妄想啲咩不勞而獲
覺得好好笑
真係覺得好好笑

你唔覺得好好笑咩
唔付出但妄想可以有好結局

唔係唔想付出 係另一個層面既問題

一聽到將莖軒把聲就忍唔住

喂啊

煩過狗

好心你啦 咁大個人 可唔可以有少少成長
明明最慘果個唔係你啊 扮夠陰公未姐
點解會咁樣呀你

大個架喇 你唔係細路仔呀
唔係公主呀 世界唔係圍住你轉架
可唔可以唔好咁呀

過得好過得差比邊個睇呀
好多野係要為自己著想架
人地唔係你人地冇責任幫你做要做既野
冇責任幫你捱難關呀
靠自己努力真係有咁難咩？靠自己勤力少少
好好咁進步成長真係咁難咩
逃避夠未

對唔住

Nope